如果可以同陳同佳講一句說話，你會講乜？

"呢啲女 早走早著啦 唔值得為佢斷送前程"

你係香港罪人

屌屌屌屌屌你屌屌屌屌屌屌屌屌屌你屌你屌屌屌屌屌你
屌你老母 屌你老母 陳同佳

殺人填命

反正送中通過咗你都要送去受審，不如你自己自願過去，起碼都叫做為香港人做翻件好事。

啱 自己過去受審
事情就解決

做得好
因為佢呢件事令到香港人團結返

屌你老母

去脫癦啦仆街

呢D大陸仔又點會幫香港人

拔萃有個大仆街 大仆街

自首啦

放返出黎 不如同我過台灣散下心 忘記過去 重新再黎過

其實點處理陳同佳先最有利？
1.佢出獄後自願返台灣：事件被解決，政府少一個藉口
2.被消失：政府繼續可以放件案上枱
3.佢自殺：事件被解決，政府少一個藉口
4.被他殺：政府會發言話係反對派有違法治行私刑，須立法以確保香港法治功能